Baku .
Jsem z Azerbajidžanu , z Baku .
Baku je velké město .
V Baku je krásné náměstí , a divadlo .
Jsou tady velké obchody , moderní restaurace , kavárny a velké bazeny .
Je takej hezka příroda .
Městem protéká velká řeka .
Jmenuje se Kur .
Jsou tam hodně hezké míst .
Tam bydlí velmí dobrý lidí .
Jsem ješte špatně rozumím česky , ale myslím že příští dopis bude lepší !
Mám rád své město !
